\chapter{Introduction \`{a} l'Apprentissage Statistique}
\section{L'Apprentissage Statistique}
\section{Apprentissage Supervis\'{e} et Non Supervis\'{e}}
\section{Les Probl\`{e}mes de Classification}
\subsection{Classificateur de Bayes}
\subsection{Les KNN (K voisins les plus proches)}
